其實廣東道d名店sales 一個月搵幾多？

好境時4，5萬

上年六月前都係好景？

聽聞有部分top sales月入過10萬

啲中國女人自己入到去就自動波買嘢，仲要爭住買，做嗰到名店實爽到仆街之前hermes嗰啲逼鳩人配貨，7萬變14萬單

旺季搵十幾萬一個月，好過去搶

真心覺得咁都仲要衝落去買嘅人好弱
配貨super on9

雖然唔會有好多個大劉，但好多香港人都好有錢，為左個三十萬既袋洗多三十萬，咪當個袋係六十萬，仲配左好多週邊產品返黎

就係覺得買名牌買到咁樣俾人屈好cheap

Top果班係7-8萬唔出奇

但期實大部份都係搵兩三萬左右

一線品牌唔會點高
最 top都係十萬左右
你諗下成百人
雞個d都係得兩三萬
keep到年入500k已經唔多

其實都好癲 D客自己埋黎唔使SELL 唔使咩技能

面皮夠厚

使咩面皮厚...香港大把工都要見人
但佢地真係訓係度都有生意埋黎

好景果陣搵多d
而家可以拎出黎應急
一時三刻唔會死既
共渡時艱

係因為人地唔想益炒狗

識個女仔已經係天水圍買左兩個單位

佢地係支那仔身上搵咁多
其他人都要付出番社會成本填數

應該高人工過大部份連登仔（已經唔計算低端綜援狗、失業狗）

d蝗落離自動入去賣唔使sell, 點解值咁高人工？

係連登問都係想人答你十萬八萬一個月姐

你覺得係俾人屈on9
d貴婦就覺得 哦 俾多舊錢 是撚但 最緊要有我想要個色就得

基層可能買食材都格價
呢類名店服務對象係高級打工仔,專科醫生果班
得閒幫你慢慢格價咩

仲有班做二奶的R金主買,一轉手就另一筆錢

LANDMARK叫唔少

呢個真

識個舊同學做Prada
月入介乎15000-40000
個個月唔同
爆左武肺已經冇做

係
我買件電子嘢貼上facebook,有d人走嚟話我買貴咗十幾蚊

依家得萬頭-中

年薪大約幾多到? 個個月唔同真係好難比較多定少

真心問，佢哋唔會搶客嘅咩？

其實都係
行得依d名店唔會話入黎睇下 睇岩買
通常都係上網知出左咩款 去舖頭睇實物 就買
所以真係唔撚洗sell

但其實好好奇佢地入面個生態係點
D客點分
會唔會搶客咁

有朋友係 top sales , around 10 萬 ~13萬 一個月

要識普通話既

依家呢？

行行企企執下衫執下袋有樣嘅鳩噏幾句就4, 5皮一個月

呢啲行業冇撚貢獻 咪又sell 嚟sell去
喺人地嘅辛苦design 同產品下黐金糠

試過一個月百幾萬

係 要買其他垃圾滿10萬 先比你買個20萬的袋

抵死

老底9000 加commission

佢哋最 top 嗰班好似做地產咁，自己馬住堆豪客，有新貨特別版就會 Call 佢哋，或者佢哋已叫 Sales 預留定。

啲客搵邊個買都會睇下樣
識個靚仔名牌sales月薪5~8皮，20尾連樓都買埋

所以嗰啲仆後多數係藍

門口排隊, 配給, 邊駛搶

供完?
呢家市道唔好
同埋有科技取代人類銷售嘅傾向
我諗佢被人炒咗 睇佢仲點供樓

唔知
淨係知嗰排佢好撚多野講既話
一定係三四萬

好撚似的士站咁

Yes 朋友做獵頭公司
成日都打俾啲top sales撬人過檔
佢話好多senior sales/supervisor人工高過
shop man

依家無生意都包薪喎唔洗做都有幾皮野一個月

因為有佣, 有熟客
真係買開A牌, 個客跟佢過B牌都唔出奇

好境時化妝品sales都搵8萬

名店sales唔係一間舖一齊分commission咩？top sales係佢分大份D?

自住都唔會供唔起啦，仲有底薪、積蓄、另一半、屋企人...
見佢仲去新K11食貴嘢

沙士供唔起多數借錢炒樓，呢啲人唔跳樓死多啲都冇用

好撚好做, 對住香港人閪面就得
奶9 大陸人就收人幾皮~

唔係間間都跑公佣

排隊輪客的

其實d luxury野好難俾科技取代

有錢人買時裝就好似你入7仔買氣水

係會比士多貴小小，但想飲都會買

跑私佣，Top 嘅果一兩個咪8-10萬
普普通通新入職1-2年分分鐘食緊穀種
仲要每日計排名，好似考試咁
返過一個月，真心不了

香港太閪無計，反為大陸人梳爽得多

D sales 要個形象好啱個名店先得。太醜唔得，太靚又唔得。太寸唔得，太 friend 又唔得。

絕大部份 20~30K左右
月入100K TOP SALES 佔唔夠5%到
屋企人做開名店

有無咁高 化妝品都可以咁?

Ching知唔知名店ecommerce嗰啲係點？

最賺錢係走水貨

入得名店買野
買埋個service 啦
就當個技術跟得上，
Robot仔sell都及唔上人sell
而如果話網上商店
呢樣野不嬲都有啦
都係照咁做

聽過人講 收左工都要湊客
要同啲客聯絡搵下佢推介啲款點襯
有咩新款
旺季啲旺舖追target以億計
你mark到土豪咪fat

hermes係好做到啲客要討好你
要定期去鋪頭買一大堆野顯示自己忠誠度
跟住同個sales熟得閒送啲小禮物比佢
佢先肯同你講今日有咩色手袋

top個班要自己儲客
跑私啲top sales有10萬唔奇

真心

唔好咁自悲啦
間間大牌子都有搵公司做mystery shopper
拎得低分會好多嘢煩
同埋如果返中環個邊都多local客

Hermes 係世界一大奇蹟之一
買既人好似比人落咗降咁
所以Hermes 應該係最好做

This is Hermes more than a bag

有個樣野 唔代表取代到

你諗多咗 其實都係$40/hrs
但比起uniquo好做 唔洗摺衫
因為根本無客

1:1已經好好價 搶手袋1:3都有
而且仲唔可以買袋/皮類

咁少。。。

你唔好當大公司傻
要高人工應該要跑數，咪又係拎平圴數set target

班有錢人 係要services 唔係ecommerce 咁易取代到

一定有
咁多支那水
一日都幾百萬生意

近期dior都應該好好做應該大把傻閪為左對aj1 走去買野upgrade r staff friend之類

名店
前線最近都係2xk左右

你以前去廣東道就知...
支那人排隊等買名牌

名店有sales架咩？得收銀架咋嘛

某間水貨名店
試過連出三個月六位數
係間所有sales
所以話面對咁大引誘
點會係同路人

最有錢個班咪入到黎睇岩就要呢款呢款咁
支那人有個錢都係咁

睇咩brand啦
有D係成間分店按級數分
例如今個月一億營業額可以分一百萬
咪個一百萬十個員工邊個高級分大份咁

識人你係on9仔

係
就係要入到黎有人服侍你高高在上感覺

人地儲一畢錢一年先黎香港買一次
你去旅行會唔會慳住慳住洗

四五十萬一個月走唔甩

利益面前最實際
就係要攬炒

唔少朋友喺廣東道做sales
名店化妝品都有
佢地話唔知邊個吹到咁大

以前大陸人排長龍入舖頭買，sell都唔駛sell, 識人喺新太陽廣場賣化妝品，都有6位數月薪

不過大陸人好惡湊
佢地試完啲衫係掉落地
係都要人執

佢地好多都低學歷
好多無乜料都搵十皮八皮一個月
好多新移民後生仔
啲大陸人全部係佢地財神爺黎

通常有條隊輪住serve，跟住先邊個得閒邊個上

Hermes

Sogo化妝妹都搵到

佢地會比張list你買嘢

依家做牀單多，過百萬啦已經

個D代購黎

唔通名牌嘢搞自助埋單咩

近呢一年應該得萬幾兩萬

而家無啦 個個女sales走咗去做雞
全盛時期廣東道gucci養起過百sales
而家炒剩30-40人

屬於香港人嘅書店

最乞人憎就係你呢d人 乜野叫冇貢獻 市場會因為你創造咗幾多貢獻會係你份人工都反應番俾你 你覺得份工underpaid你 你可以走人 做你覺得低貢獻高收入既工 唔知你咩心態 會覺得做設計既人就會高貢獻過做銷售既人

識你老母係做雞，專服侍警察

廣東道唔知，但我條女係sogo賣護膚品，前幾年好市道，聖誕節出9萬，黃金週都差唔多9萬
平日起碼3萬

佢係名牌中既名牌先串得起啫 名星攞果啲款同色從來都唔會係鋪頭見到

It is not a bag it is birkin

我自膠先

表示理解不能

識人 10皮一個月
上年社會運動差左都最少5皮
仲有dse畢業就做得
真係唔知讀書有咩用

理撚得人地咩購
做一單=十單

係，本身有野想買先會入名店
根本唔洗俾佢sell
有貨就即刻埋單俾錢

垃圾文化 大陸人搶購名牌 跟住一班人湧去做名牌sales
無哂大陸客 就搵唔到 比人炒鳩哂

岩呀
門口排隊果批大陸人係生客
熟客其實唔洗排隊 直接叫個sales出黎就得
所以真係入黎送錢比你洗

唔理
有錢賺就得啦

平時唔儲錢要做雞?

都唔係架
啲有錢佬大陸佬熟客 sell多兩sell會買多啲野
好似買生果咁閒

通常sales係女
門口西裝開門男人搵幾多呢？

開門唔係南亞食Q黎咩

得閒到包場搞生日party?

識女做平均5萬+
早兩年旺季有幾個月試過十萬
今年起個個月都係 18,000
但個個月要keep住養車養樓
遲早要出嚟做雞

通常係part time大學生黎 普通時薪

佢最好買撚曬成間店d野
但落我名

其實玩心理,人就係犯賤,閪d咁對你,你反而仲服撚左佢,越難攪d有錢人就越要攪,為個種征服感
但的確佢本身d野質素夠高,同埋一個行頭,永遠得1,2個brand可以咁玩
比人玩左先,你想跟都好難跟到

即係份工幫有錢人求開心

咪就係。。。
Front line sales 負責直接sales, CRM 等部分
冇咗sales 公司點樣同客戶溝通 點樣進行銷售 點樣Retain Customer 點樣sustain 公司嘅盈利

聽過sasa 都搵8皮
好撚癲

個post 好多人鳩噏
自己會去吓買嘢 都會問過吓入邊生態係點

貨就得咁多 點樣分 點樣賣就係你能力
你有客要 同事都可以有客要
sales 值錢嘅地方唔係點執貨 係點lead住個客
個客對個brand 點有loyalty都好 都可以未別下下同你買
今日去吓CWB 聽日可以去TST
點樣留住個客係你店就係你能力
難聽啲講 有啲真係唔想佢介紹 傾又唔好傾

重有講水貨 唔好傻啦
大brand 你買過咩 去過咩event 有晒record
嗰陣去買LV Supreme 睇住啲staff 重會互check
睇吓邊啲人會放上去賣 個客係邊個follow 大把手尾
佢哋都話 fight底你啲同事 你先有價值

大部分搵2-3萬 已經高人工過死黑警

所有服裝品牌都係啦
成本價笑死人

勞力士AD直情收埋D貨走後面炒價出比人

以跌入中産陷阱幾多都係過去

睇死佢可能讀左4年大學出黎搵份得15K既垃圾工仲要辛苦過做SALES
所以唔抵得

咪玩啦

平時搵到20至35k內

要視乎返你返邊個品牌
因為每個brand佣都唔同

有d公司，如果你跑唔到數 15 16k都會發生

想知先講落去

絕對會，因為我都有幫客搞過

其實唔止 搶手款birkin嗰啲又靚色嘅 配貨隨時要1:1至1:1.5

第d牌子唔會要求sales先買到，話佢係世界奇蹟唔過份

三大金鋼colour 而家1.5都未必得

係好做
不過人工有封頂

但香港以前會跑唔到數咩，想知

當初dse 完有間名牌請我做pt,原來時薪好低，後來再大個d先知full time人工可以好高

好似歐美無咁多傻西，所以唔使配
但要排隊

8-9萬
利申 口材好好

以前好搵應該起碼3 至 4年前

真係要睇下咩brand
因為會有唔同既公私佣比例

我做左6年luxury retail頭2 3年都還好
20至5x k都試過
之後去左office 做
聽返呢排d sales慘過隻狗

3層海港城大鋪，一日得10萬

可以答你排隊係假的，本簿呃9人架

點入行

呢個唔知，因為知人去歐洲買唔使配貨，但要預約，至於排隊似就係高級板扭蛋

依家應該全部咬老底

所以個時蠢咗，時薪都應該狗衝

其實好多名牌以前質數有保證，依家好多差咗
聽做開名牌sales講

歐洲如果你玩深入d or 做熟客拎靚野
都要配貨，不過配少香港個d好多

同埋有幾間外國大鋪有set好每日放幾多個垃圾色birkin/kelly/constance without 配貨

令人地一直有個錯覺係會有奇蹟

好似預約係得總店Faubourg先要，不過都唔代表會有bkc

咁之前係好好多既
而家真係不了，特別係九龍區

係，佢地窮到pk

我仲以為歐洲人無亞洲人咁注重名牌所以唔使配，條友仲好開心，咁我唔話個真相比佢聽啦，後正佢咁鍾意隻色，但橙色唔算垃圾色掛，佢買完之後仲係咁教人，原來唔係真相黎

武肺依家應該唔使配貨掛

無架，佢地銷售手法好勁，唧牙膏咁唧，而家都仲配緊
係的確會有唔使配貨，就係個d每日施捨出去既貨囉

日本都有呢種玩法，d色仲靚d，不過原價仲貴過香港

因為D人以為唔使配貨所以仲9衝咗？所以仲可以施捨到？
完全係乞貨
有無training 教點sell,想學呀
Hermes 間直人間奇蹟

d人個個衝去排同問
有d就會放低小小錢買下野搏機會

成件事製造左hermes既神秘感同身份象徵

如果係次次唔使配就有，咁d有錢佬配貨黎做咩

如果有一日H唔配就有，班有錢佬就會唔配，h就可以收皮

好似乞衣咁乞
入黎又暗示搵袋，又唔敢明正言順問，又要扮中意個品牌

好柒

香港個價咁癲咩

又唔係扮，我識個個真心鍾意，佢當佢藝術品咁樣
好q多攻略，但買個袋啫，當d sales神咁拜
以家先知Hermes 之前咁既時勢仲有得拎d袋施捨

賺左差唔多廿年月入20-80k
樓都買幾層啦
食幾個月老底有幾驚

但有好多後生做左幾年既唔嗲唔吊企左係到
浸濕左個頭，走又唔係

我fd返sogo Thankful連埋出花紅過十萬都有

識人返mocler 高峰時期最勁9萬一個月

識儲錢嗰班都唔愁既, 後生無乜負擔

好多係搵得黎洗得去, 去旅行, 做facial, 買名牌, 搵幾萬銀都可以爭十幾廿萬卡數keep住找

最旺果幾年做果啲好多都上左岸喇 依家都係鳩hea過日晨 舊時識班係英皇太子賣錶果班個個係咁炒錶都賺到傻

近排有無落過去問

60/hr part time

聽過放假幫手湊女

做左幾年5皮 都儲唔到錢?
唔好玩啦大佬

邊有可能幾年每個月5皮啊
有真係人中之龍
賣珠錶都未必得

咁癲

搵得多洗得大掛...當佢搵30k唔通會過好基層嘅生活咩

個d上左岸就另計啦
做fashion brand 個d無珠錶咁好搵

佢地就係鍾意唔係阿豬阿狗都買到，先突顯到身份

係，Thankful week 搵超多錢
通常要好好彩or大粒先入到去做thankful

最少30-40K
有朋友中7畢業出黎做名店SALES
係機場/廣東道返
長期都40-50K人工 仲要唔使點SELL

個客一嚟買野 你嗰個月就爆數
基本一有新既都幫襯你 又會介紹新客俾你
話就話幫佢湊女 但其實係叫你放假陪佢兩母女high tea
又有司機接送
湊隊足球隊都得啦嘛

我以前二十出頭搵3x k，fing哂

我試過
陪食生日飯
去飲野
去食omakase
陪行街

湊小朋友真係未試過

本人正是名店sales 最旺試過一個月賺7萬5

機場如果好境係唔錯
因為有津貼

有的
食飯飲野陪行街都好普通

最近係話
因為virus ，個廠停產
變得更搶手

。。。。。
我屌啦，你信間鋪入面無貨？

所以好癲
可能真係好frd

我就覺得有d over，做唔出

如果想認識下個女sales,去問佢電話 做個朋友會唔會好awkward呀？

真係好frd

仲聽過有人生得樣衰俾人調入倉

正正常常應該ok掛

你咪食咗好多好野？

最好景果陣，唔係 sales，只係裝飾櫥窗嘅都可以有十萬......

但食既時候，你好想走

好多仲有包緊佣 返15-18日 都出18-22k一個月
都好爽

被人炒左就無辦法

唔好問我

我諗我識個個人信 ，如果有日我好似我識個個人咁有錢，
睇曬你reply後，我唔會買Hermes

買袋係為過程，個袋係bonus

但佢地即使知，都係會買
簡直係神蹟。。。。

真係勁果批 而家都仲係好夠數
客底夠 照收錢轉郵寄
大把大陸人仲會同佢地買嘢

無客底果班就應該被人炒曬架啦

點解呀？

我身邊好多同學死去social 都係想去build connection ，你唔使好似我同學咁，成大堆人行過黎搵你social

窮撚真係理解唔到

我有問過呀，問完我都唔明

不過唔知佢有無男朋友呢？
如果有佢會唔會搵人打9我呀

識人個fd以前做名店，搵得多使得仲多，5-6萬人工月月清冇錢儲月光族，聰明嘅就買到層樓嘅

其實我本人真係無乜話題

試過有個客係中環某餐廳搞生日飯

幾十支champagne 擺左幾圍

全部人我都唔識，佢編我坐佢隔離

之後食飲到12點我醉醉地話走先

佢之後唔知做咩block左我

所以其實難服侍

Sales 堅係好搵 不過我最唔鍾意返shift + 企成日

邊係
男人/大陸人先會咁爽手
香港女人興無野做行入去睇下有咩新款
比人sell兩sell有說服力就大啲機會買

不過前提都係岩，sell得郁既人本身都心思思想買野

阿媽以前幫人睇鋪，

賣女裝，

豆潤咁大，一個月15萬租。

利潤係20-23萬多啲

扣除人工同成本。

啱啱好only.

半年到汁左。

不過對住大陸人真係唔使技巧
擺響佢地面前就買咁滯
所以寵壞左班sales

轉郵寄
唔知有幾多肯比稅呢

通常有排隊表，無得拗。。。當然啦，都會有sales搶客

同大學正教授差唔多

之前有試過去埋澳門食飯，隊到我嘔

買得依d 貴野 唔會閒個些少錢下話

比完稅仲貴過上面買喎

comission 其實大概係幾多%?

不過又咁講,

賺得呢個錢, 就要受返一樣氣...

唔係個個都大豪客買完就鬆人...

有d 煩膠轉個頭返黎又話個袋有問題又話點解呢度花果度爛 (但十成九係自己整爛),

厚面皮d 既用過都返黎話未用過要換款, 仲要大大聲講好似係你問題咁

聽過有客買左十幾萬既首飾, 然後鬧個sales 點解要收佢$0.5膠袋費鬧左半個鐘...

屋企人以前做過柏麗sales, 好境同淡季人工爭一倍有多

補充一句: 雖然買十幾廿蚊貨既sales 一樣會遇到以上既西客, 所以結論都係luxury product 既sales 份糧well compensate 過賣平野既sales

細牌都係萬幾咋
Kate spade 果d

有fd 做dior...個個月搵最少 4萬.
佢話已經係hea做.

你賣粉？

香港冇窮人

都有朋友陪佢啦，都重要你陪
但做sales唔係要好social 咩？
陪佢地都係當儲客途徑

每間唔同
有d 底萬頭，佣有成2萬 3萬，甚至無封頂

唔交稅的，捉到先算

上面海關入境咩都要報, 唔報關唔會去到派件果度

都唔係既
有方法寄到過去
同埋有人代寄的

有錢人根本唔會睇價錢配貨有乜所謂
你估去黃金買switch要食2隻game咩

咁都唔係好好

大把中港司機會帶貨避開稅上到去幫你大陸順豐寄埋 一對鞋先最貴收幾舊水

撚完客 個客仲要求你賣比佢

賣熱門嘢就係
為incentive去賣死貨/舊貨係要有技巧

一般會封頂個brand ，幾錢會封頂?

你之前做sales,依家轉做office 會唔會心理平衡唔到，話曬你都儲落堆客，應該hea 住做都有幾萬up

我識條女賣化妝品（off咗topic）
雙11係cwb sogo嗰個月揾10萬
應該無呃我

名店應該仲誇張？

二萬五只係黑警起薪佢地年年跳point,未計住宿舍果啲市值租金都兩皮，實際薪金over 40k

朋友做dior 都差唔多

咁唔怪得香港人入到去塊面咁撚閪
入黎問下價錢，佢又要再輪過條隊？

Easy money easy go

賣風筒都10萬

講左咁耐 幾乎全部都係聽朋友講
有無真係曾經出過100K月薪既人出黎分享下

其實無大家想像中咁好，當然有時好境咪 45囉

正解 ✅

但其實班sales好驚俾人投訴的

H就你預人工去到3萬左右就封頂

我而家做個份都同fashion 有關，所以都有一半客仲有聯絡

雙11 ，thankful，真係搵到呢個價
但名店不受影響

係，你入左個地毯，有望野就計

不嬲都覺得其實係犧牲緊社會嘅資源去養呢班友

但絕對唔係無技術可言
的確係有好多大陸人去幫襯
難道有錢唔搵？
賺班大陸人d錢唔係仲痛快？

更何況好多呢行既都仲要係手足
咁都要屌，真係幾搞笑

H 真係人間奇蹟，咁快封頂，明明佢就最靠sales

啫係做採購相關工作？介唔介意分享一下點解要quit sales, 明明sales 好搵咁多，同埋你愈做得耐個優勢就愈好

Manager 級同top sales 有8萬唔奇，
上年冇咁差時，普通sales 人工中位25k左右
Manager 中位數4x k

仲有香港大部分有錢既都藍

死黑警係入職2萬幾 ，絕大部分都3萬幾再加平宿舍，個宿舍都值2萬喇

巴打 男定女先

有個幾靚女既朋友
做化妝品免税店，
聽佢講搵7，8萬好平常

買個birkin / kelly 買到乞咁
真係
有d sales 串到話配貨一定要傢俬/生活用品
d on9 大陸人買地球儀

咁我又唔知佢大唔大粒
次次見佢thankful完就實去旅行豪洗

邊有咁少

但kate spade連名店車邊都掂唔到

好做過aa狗

唔係講笑 以前做sales都有4萬一個月，果陣尾水

上面啲人講到有錢人就唔mind
但事實上我識大把有錢人睬你都傻
最重要唔係個個都大劉咁豪
大部分有錢佬買一個比老婆都阿支阿左
我識既人啲birkins都係老公以前響外國買
一定唔會肯比多幾十萬配貨為買個色

manager個bonus仲要好似幾勁
坐正manager正常唔止4x k
我以前返個度manager都差唔多70

做sogo thankful辛苦錢
12年左右旺市做錶行個班就真係easy money
又高人工又冇名店咁多規矩

真心依家無收入都唔抵可憐，邊有一行可以長期好景？好天唔搵埋落雨柴怪得邊個？sales咋，有手有腳就做到架喇，當日係佢地自己揀依行

真 佢個個月攞份糧買媽咪麵對家 以家一層自住一層收租啦

一定啦
見啲sales反而學人著到成身名牌

shop man係高底薪但少佣 睇嘅野多
睇你諗錢定前途
始終sales最多都係senior
shop man就仲有得再向上爬 管人嘅技能累積咗就算市差都冇咁難轉工

廣東道lv一個月既target係兩億
咁你話有幾好揾

我家姐係嗰到做...

呢幾個月市面多咗好多senior/super嘅sales搵工 有啲甚至唔介意攞junior人工
ps 公司開舖

又係搵返sales?

老連男女裝既一個人要跑到一百萬數先有獎金，好似抽1% 當2-3萬啦

係
咩類型嘅都有
化妝品 電器 服裝etc

係㗎咩 佢哋啲態度唔似喎
我諗係驚撚到個客配到1:2 但都唔畀袋個客嗰隻投訴？
同埋佢哋總公司講過佢哋係賣product 唔係賣service

一線brand?定細brand

連卡佛

唔好話sales啦
好多開舖做老闆嘅都係
個市場一轉就淨係識呻嗰啲廢物，
喂你掉舊本出嚟就老奉要你賺㗎咩

仲有萬8算係咁啦

果期我fd係英皇做 見佢一年自己都買5.6隻撈黎炒果陣啲sales有冇5.6皮野一個月

其實影響佢哋最多係武肺 本身佢哋自己wechat啲客想買又寄唔到上去

日本普通brand

其實都唔洗廣東道
有FD條女做G字頭
九龍區其中一個大MALL入面
閒閒地都5,6萬

經濟差就見真章
同埋人工個波動咁大 可能難啲搞按揭？

事實上連登
好多人都好酸

成日覺得人地唔值
但自己又唔做

有咩工作連登仔會approve

10萬店長旺季爆數先有可能，普通sales最多咪3萬幾吹到10萬個個沖去做啦

佢地做鬼到咩 樣又唔得 口又唔得
剩係識攬住個keyboard上網鬧人

供樓都萬幾、仲有養車
好快有銀主盤出現

寬頻sales都唔止啦

名店好處係多假，8日+銀行，季季都送香水化妝品，有津貼比你執個樣。個到都慳唔少

因為呢個世界有錢人就係咁多囉
如果唔係我識個個人，本身要配貨先買到隻色，仲講到你配都唔一定有，再到歐洲唔洗配都買到佢覺得既靚色周圍教人，我都唔知呢個brand咁奇蹟啦

你咩公司

我老婆咪就係廣東道某名店sales
旺果陣一個月都90-100k 既
依家淡就30-40k左右

但個陣啲勞冇呢幾年炒得咁癲
以前好多錶行都係靠人介紹入
個陣有份分佣又返尖沙咀一定有
同埋返錶行除咗本身份糧
大把方法搵錢係睇個sales敢唔敢

係呀 有啲牌子中秋有月餅拎
新年有利是封拎

主要夠樣啦

呢d入行難唔難
好奇一問 唔係想入

咁忠實fans總會有⋯
就係有錢人多，我先話你知其實比例上100個人入面，得5個左右會比你玩到水魚咁都仲要買囉
其他人寧願買平啲既款 or 其他brand
所以唔使過分神化佢配貨呢件事

我識人做lv
跑數跑到痴線
你咁多個sales, 唔係個個都搵得咁多
最後佢轉行做保險

真心 照下塊鏡先
名店sales好睇個人形象
唔算難入 入到有培訓

做生意賺硬，蝕錢就問政府拎，問大家點解唔幫襯

想知呢班垃圾買咗樓既而家點供

想知而家佢地一個月搵幾多

銀主盤出現未？

想問呢啲名店sales點入到行？想試吓做 或者邊間易入啲 門檻無甘高

就係因為我識嘅人好鍾意Hermes ，之後佢仲寫好多野分享點唔洗配貨買到袋，引起我對Hermes 好奇
我上網seach呢個brand先覺得好奇蹟

又要排隊、d sales 又串、仲要買無謂野先買到袋

佢好似買過鎖匙扣

之前有個好靚仔嘅連卡佛男仔依加點？好高好型，似金城武

不過見過幾次係香港酒店落房

呢個post 全部都係朋友 條女朋友 識人
吊你老味 人地吹水你地班垃圾連登仔就信哂
唔同title 人工都差好遠
LV sales跑公 跑唔到最少都萬八蚊
以前有大陸客咪二萬幾 三萬 但好辛苦
經理級咪四萬起

搵最多咪channel 私人公司 最廢都二萬起
每時每刻炒人同請人
一間大鋪300個同事 仲要八婆gay佬佔八成想生存要食腦
廣東道果間 武肺爆果幾日都有百幾萬生意daily
你地諗下全盛時期一日做幾千萬唔出奇
你地自問做唔做到

利申，做左6 年 luxury retail
feel到呢到好多人吹水

點先派/入到遊客區做到sales?

請問點入到行？

普通話勁 之前係senior級入海港城
英文勁就landmark ifc 機場
垃圾就入sogo

可唔可以講多d

聽落好有得意

咁搵新移民味得？
入前駛唔駛係第二區top sale?

講得啱 但shopman 有時有機會lock 死係嗰行嘅管理手法

04 打後都好市

做過名店part time 勁多是非 爭客爭到傻
成班女人分晒派系
以為自己拍緊古裝戲咁款

有無話咩product 好d ? 想聽下補充

即係上面有部份人吹水?

我真係好奇問下 咁敏感做咩

唔係敏感啦純粹解答
係因為有人試過阿姐覺得佢生得會影響鋪面調咗佢入倉

個個中學生涯都學過啦

邊類先？時裝、鐘錶、珠寶、化妝品？

講到閒閒地都十萬八萬一個月，吹大左喎

所以有時我寧願比代購賺都好過同啲sales周旋，真係無咩心機同佢地交流，有就賣俾我冇就收皮咪咁多嘢講下下都俾extra錢佢哋賺忠誠度，我咪好唔得閒？

有靚女朋友做，當年一入職已經3萬幾
後來5萬＋
識左有錢仔就無做了

跟本接觸有錢人個機會仲高過空姐
但無人吹奏

靚女做乜都大賺

莎莎班呀嬸都五六萬啦
係入面做過part time 聽佢地講
真係落到鋪完全唔洗sell 誇張過名店sales d水貨佬自己瘋狂搶

保安黎架要咁上下經驗先做得
名店係由你開門果下已經做緊service

睇到我好撚迷失

係咪嗰隻類似羊嘅嘢
我家姐有

係D大學生睇唔起SALES以為藍領冇好

個個吹到輕輕鬆鬆8,9萬 幾多年前先
我做左幾年頂盡出3萬中咋
呢行真心難生存 好多做唔夠一年就走人
規矩又多又大壓力 做錯少少事成間鋪d 人都知周圍唱
呀姐一唔中意你玩完 有d 私底下送野比呀姐請食飯
要好識social擦鞋埋堆古惑先襟撈

你睇人好 人睇你好
名店Sales Turnover rate高實有原因既

有啲香港 sales 會有客人帶埋佢地去意大利買嘢。

Turnover rate高 好多都係跟獵頭走 班獵頭係果堆人搵佢地係咁轉brand 但佢地每轉一次又真係會高左人工

做開一線品牌 好難會無啦啦轉行

無補充

因為有堆牌子人分客個level

高果啲 個brand會邀請佢地去睇fashion show
邊個staff跟開高rank果個客 而個客又想去 公司人請埋個staff去 個客係果邊有買野都會照有佣收

有班人就聽人吹，愈吹愈大

btw，十萬八萬係有的，不過應該係賣珠錶個d

服裝就無乜可能囉
有時有incentive都有機會有一兩個月有5 6萬掛

如果齋講1個月。。。咁我都試過十萬八萬一個月

係，top tier 既客，deal好左過去會課重金既，咪去Paris Rome 個到睇show

好似好正

呢家想做個普通sales都難搵工

勞力士AD走後門貨拎去炒

奶共搵得多

唔怪得知D化妝妹咁撚正

去見識一次係幾正
2次就不了，因為去到都要長時間係serve個客

8.9萬個d
一係十年前一係9up

而家仲每個月輕鬆8 9萬真係無乜可能
除左走後門班仆街

勞力士瘋狂出警告信比香港AD 國際莊家D貨源好多出自888 好撚羞家

個個帶隻水鬼撈返工就知啦，無Taste 九唔搭八，你係名店教人潛水咩!

top sales係大概做左幾多年先升到？

你擺明搵野屌，好多其他職業帶啦，唔通佢地又潛水咩

想聽多d,可唔可以再分享一下

成個post最好笑係呢個

3-5個月

家電類

絕大部份

供甩租比班寫科技既it狗啦
仲使供

每年各大品牌係香港都會揀d客去睇個一季既runway(fashion show)，志在佢地買一大筆

會包機票酒店同一晚既聚餐
而跟去既sales基本上一腳踢好似隨時候命咁

入面啲男人都寧舍bitchy啲

個sales同個客一齊搭商務？

真心問呢行可以做到幾多歲想像唔到做到四五十歲會點

Dress code 都末識，做名店sale 屎

之前上年新年做左90k

連登真係好笑，白領專業工俾人踩到地底泥咁，d鳩屎零貢獻工就成班圍爐打晒飛機

係一樓一做雞都係十萬八一個月，做名店sales好過做雞

Top sales係客入來指定要佢serve???

Top只係解經常都係佢跑到最多target
咁通常都多熟客先做到
除非你超好運經常有walk in既有錢客

唔係佢地business可以加錢上first Sales Econ.........

男人。。。7成都gay